唔該所有人快離開回家

已直播確定示威者由警察扮

勇武升級明顯由班警察做出黎

我地和理非一定唔好比暴力警察示威者呃到